各位呢幾日會企出黎既巴絲請入一入黎

自從經過琴日都阻止唔到12號進行2讀3讀
黎緊唔知行動會唔會升級既時候
有小小自衛既Tips比大家

都知道呢度好多大學生會為香港企出黎
大部分我諗冇乜同成年人沖突既經驗
萬一警方真係將行動升級 動手/警棍既話
大家記得雙手護住個頭 唔會比人一下搞掂
從而搵到逃走既機會

動作好似下圖下褲咁

我知得一張圖好難明
我盡量簡單講3點比較緊要

1.手一定要舉高D 頭要烏低小小 唔烏低=突個頭出黎好易比人打中

2.手舉高同時要貼住塊臉 因為如果唔貼住 抵消唔到你所受既攻擊

3.就算比3-4個圍 千其千其唔好放低手 直至最後一刻
都有機會等人救

香港人
加油